{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Mulle meeldib lillede √ºmber sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan lilledel mett teha"},{"text":"Elan tares koos kuningannaga"},{"text":"Olen tuntud oma kollaste ja mustade triipude poolest"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane. Mind peetakse √µnnelikuks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu laigud aitavad mul maskeerida"},{"text":"P√µllumehed on √µnnelikud, kui n√§evad mind oma aedades"},{"text":"S√∂√∂n lehet√§isid, mis aitavad taimi kaitsta"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n taimi. Mul on v√§ga tugevad jalad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tavaliselt roheline"},{"text":"Sa kuuled vahel mind siristamas"},{"text":"Olen tuntud pikkade distantside h√ºppamise poolest"}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Marsin ridade kaupa ja kannan toitu. Elan koloonias. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike, kuid v√§ga tugev"},{"text":"Ô∏è Elan k√ºnkal v√µi maa-alustes tunnelites"},{"text":"Ma v√µin asju kanda mitu korda oma enda kaalu"}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Keerutan veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mul on kaheksa jalga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu veeb on kleepuv"},{"text":"Ô∏è Olen arahniid"},{"text":"Tulen tihti √∂√∂sel v√§lja"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja siis elan kookonis. L√µpuks on mul tiivad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√§in l√§bi metamorfoosi"},{"text":"Olen tuntud oma ilusate tiibade poolest"},{"text":"Joon lilledest nektarit"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mul on palju jalgu ja k√µva kest. Mingisugune lokkis, kui hirmul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad niisked, tumedad kohad."},{"text":"Ô∏è Olen isopod."},{"text":"Sa v√µid mind kivi alt leida."}],"options":[{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Pillilutt","isCorrect":true},{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Sumisen √∂√∂sel ja joon verd. Ma v√µin olla v√§ga t√º√ºtu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§tan s√ºgelevad ampsud"},{"text":"Vajan munade munemiseks seisvat vett"},{"text":"Sa v√µid mind pimedas k√µrva l√§hedal kuulda"}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Gnat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Teen siristavat h√§√§lt, h√µ√µrudes tiibu kokku. Olen √∂ine ja elan puudes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind kuuleb tihti suve√µhtutel"},{"text":"Ainult isased panevad siristama"},{"text":"Minu sirinat kasutatakse kaaslase ligimeelitamiseks"}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":true},{"label":"Locust","isCorrect":false},{"label":"Katydid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"V√µin √∂√∂ koos k√µhuga p√µlema panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Loon valgust l√§bi bioluminestsentsi"},{"text":"Minu valgust kasutatakse kaaslaste ligimeelitamiseks."},{"text":"Olen aktiivne suve√µhtutel."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Glow uss","isCorrect":false},{"label":"Laternfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma kodu selili."},{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Olen sarnane aialoomaga, kuid elan meres."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Meretigu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"},"explanation":"While regular snails can be found in the ocean, it's better to specify that the answer is a Sea Snail, as it clarifies that it lives in the ocean. The original answer can be confusing, because regular snails are not found in the ocean."},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen suur hall imetaja, kes hingab √µhku ja elab ookeanis. Mul on auk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim loom Maal!"},{"text":"Ujun ookeanis."},{"text":"Ô∏è Suhtlen lauludega."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µtle pallide arvule basseinis."},{"text":"Ma saan oma v√§rvi muuta."},{"text":"Elan ookeanip√µhjas ja vahel on nokk"}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline kala, kes elab korallriffides. Olen tihti v√§ike. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leiab tihti filmist \"Leidmine Nemo\"."},{"text":"Minu kodu on korallriff."},{"text":"Ma ei ole kiskja."}],"options":[{"label":"Angerjas","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest, n√§pitsad ja k√µnnin rannas k√ºlili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√ºkitan √ºle liiva."},{"text":"Olen homaari sugulane."},{"text":"Minu k√º√ºnised v√µivad n√§ppida."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Krevetid","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen suur kala, kellel on palju teravaid hambaid. Inimesed kardavad mind tihti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Dun dun... dun..."},{"text":"Mul on ridasid ja ridasid hambaid."},{"text":"M√µned arvavad, et ma olen hirmus, aga ma olen ookeani jaoks t√§htis."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen pikk peenike kala, kes n√§eb v√§lja nagu madu ja peidab end kividesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en natuke roomaja moodi v√§lja."},{"text":"Peidan end ookeanis kivide vahel."},{"text":"Ô∏è V√µin ≈°oki anda."}],"options":[{"label":"Angerjas","isCorrect":true},{"label":"Merikurk","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen olend, kes n√§eb v√§lja nagu taim, kuid on tegelikult loom. Mul on kombitsad, mis n√µelavad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µib-olla n√§en v√§lja nagu taim, aga ei ole!"},{"text":"Ouch! Minu kombitsad v√µivad n√µelata!"},{"text":"Ma h√µljun vees."}],"options":[{"label":"Sea Anemone","isCorrect":false},{"label":"Mesilased","isCorrect":true},{"label":"Korall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen suur, lame kala, mis v√µib mu vaenlasi ≈°okeerida. Peidan end liiva sisse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin anda elektril√∂√∂gi!"},{"text":"Olen vormitud nagu teemant."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib end liiva sisse peita."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Ray","isCorrect":true},{"label":"Sea Urchin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen pisike helendav olend, kes elab ookeanis ja paneb √∂√∂sel vee s√§delema. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma panen ookeani s√§rama!"},{"text":"Sa vajad mikroskoopi, et mind h√§sti n√§ha."},{"text":"Ma s√º√ºtan √∂√∂sel vee."}],"options":[{"label":"Plankton","isCorrect":true},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"Kelp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}]}